好撚忟

奉勸 諗住生仔嘅人
冇能力教好佢 俾佢有幸福嘅童年
真係唔好生仔
痴撚線 又唔識教
推曬俾我地呢啲學業壓力大嘅人

你細佬or妹?

係